大家個炒飯算唔算窮人恩物

35蚊有埋汽水

大家樂果個2色炒飯

係

岩岩祼辭失業 見到咁平 仲可以11點幾塊當2餐食 唔洗食營多食到生石

做埋會員，食三次下餐仲有得平5蚊

大快活煎豬飯學生證32蚊

30蚊可以當2餐食 夜晚再食營多
好快可以上樓

我只會 飲含奶類飲品 凍茶凍啡

睇落唔錯又多汁都只係35蚊 阿活真係唔話得

狗飯

利申成日食

鴛鴦炒飯黎講算係咁